唔好剩係封路，要加重社會成本，真係燒中資，燒地鐵先係升級

唔建議暴力行為

係唔夠渣槍狗打

係死物夠膽攪啦

樓主唔係好型好熱血架咩？去政總未？
唔怪得你無女 屌你老母死傻閪

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

搞前線設施做乜？
邊個做決定，就揾邊個。
保安主任 陳山河 係前警司呀？
佢坐邊呀？住邊呀？
誰錯誰負責。

破壞完維修，又轉駕成本在乘客上。
殺敵一萬，自損五千。

更正：

廢鐵公司 企業保安總經理 叫 吳山河，係前總警司

周同學一死，我會去政府總部，幾多差佬都照衝去死過，有本事就拔槍殺埋我

唔找數ok,但道個歉啦